【劇透集中討論區】 Shin-Evangelion 3.0+1.0 新世紀福音戰士 劇場版: 終 (3)

POST 1 置頂有劇透:
我整合完會再post，請留意置頂。

現有的Trailer:

猿田彥神 巴打整合

上個post有人放膠
放邊隻

明日香係臭雞

個人同意呢個講法

等左十幾年終於有結局
前3集一齊睇既朋友都斷左聯
唔知點解好感慨

希望十個1001之內有上映消息
鬼滅都咁快,EVA唔係咁失威下嘛

見到劍劍同明日香 唔使唔開心

因為嗰個明日香已經唔係原本個明日香黎

因為早已係劍劍嘅形狀了

劍劍明日香

體內充滿劍劍既野

巴打呢個講法係我post既

頭先見到有新post咁啱都想post多次條片
想再做多少少總結,之後自己就完全放低eva呢套野

Eva一向都有好多好複雜既設定
但我認為只要掌握到最重要個幾個設定,就能夠大致理解到成個故事既脈絡同想表達d咩,其他設定唔算重要

舊版最重要既設定係AT field (心之壁), 使徒同人類既分別, 補完計劃
新版最重要既設定我認為就只有呢條片所講既 Eva的詛咒

所以新劇場版到頭來庵野條撚樣只不過係想再次教訓fans要成長,要擁抱現實,唔好再沉迷動漫沉迷綾波麗明日香呢d「人偶」

所以各位巴打
無論係睇完劇透個心un住un住既
定係仍然有興趣繼續研究新劇場版呢塊藍色窗簾既
希望你地都可以儘早放低
解除自己心入面既 Eva的詛咒

再對應0同真嗣係村既成長

其實今集都叫做接到Q
Q個時d劇情咁樣發癲都幾難搞

庵野：你班毒撚快d從EVA畢業 娶老婆

真治點樣上太空有冇講

後面仲有句
咪撚再阻我攬住童年特攝夢

超人

可惜明明破個尾做到咁熱血
成班老野只係想睇到毒撚成長為男人
庵野老賊一野係Q將佢打回原型仲踩多幾腳
而家強行完左個故,外加最終話發情期,咁不如套野係EOE完左佢算啦
漫畫先係真.結局

觀眾：放低特攝夢 專心做好EVA

其實有冇講老豆點解成神

新劇場版叫式波嗰陣已經係clone

但唔係應該有個本體畀佢參考先至可以複製淨係惣流就係本體?

*定係

定係式波係凌波嗰類clone?

漫畫打左阿當入手
破，加持比左支針佢

原來一早劇透左結局
庵野話我一早暗示左係觀眾層次低啫

eoe其實升上天之後都係劇情大暴走

劍劍，can you give me one last kiss

好多人話真希波個角色冇用

舊版係綾波選擇真嗣
放棄碇元堂
真嗣先可以做主導
決定人類既命運

新版係真希波掟支槍俾佢
佢先可以做主導
做大導演

真希波本身都係天才科學家
根據劇透
真嗣出世佢都在場
佢係同碇家最親密
最了解碇家既人
佢係eva駕駛員
高學識
相對其他所有人
真希波係最估計到碇元堂計劃既人
而佢最後都成功幫真嗣取得主導
佢唔聲唔聲
一直係背後觀察碇元堂既行動
默默幫助真嗣
最後關頭掟支槍俾真嗣
佢係非常重要

至於佢同真嗣一齊
都係根據劇透
最後車站場景
佢地年紀大左好多
過左咁耐
一齊都唔出奇
只係冇講過程俾你知姐
好似劍明戀咁

近年好多日本動畫
香港都同步或者好快上
我懷疑係庵野唔俾

庵野心聲

睇破見到真嗣狂叫拉番綾波出嚟

超熱血 真係Q同終唔睇算數

香港上未呀

我怎樣都沒關係
世界怎麼都沒關係
最少,一定要把綾波救出來...
諗起都激動,睇到果個內向自閉小毒毒真心真意去為自己重視既野搏命
點知...Q....

然後又自摺1集半了

太耐唔記得左果支咩針黎

阿當標本

有冇人知片尾首beautiful would 係邊個版本

破，食完明日香之後，都打左一輪金字塔

可以話係兩邊關係不大

da capo version

eva都係劇透睇好過唔劇透睇
如果係95年慢慢追個啲人 TV定EOE定Q都好 真係睇到傻咗 次次都咁玩啲觀眾

其實佢br又會再剪多一個ver出嚟
你都係要睇多一次

Thx

當年戲院睇 感動到好似個仔終於生性

我覺得係真嗣係沙灘一個一個帶返明日香綾波レイ同薫，最後大家走左，得返真嗣一個人係沙灘，跟住開始用分鏡方式播，當真希波出現個時色彩音效返返嚟，代表真嗣本身一個個時係真希波陪伴佢。再加上本身真希波當年鍾意唯，所以同真嗣一齊可以話係愛屋及烏。

blu ray會唔同既咩? 真係唔知
我唔係日本 好彩冇飛去睇
我就咁立下劇透就算 等香港上先睇 因為玩得loop姐都係估到既野啦 都唔預佢會解14年同埋其他突然彈出黎嘅設定
睇呢套都係想知點收尾 咁都比明日香嗰度嚇親 真係好彩有心理準備

tv已經成日改
零波個水糟改過幾次

1.0 movie
1.11 br已經有少少唔同

庵野：你班毒L放過我啦 我唔想再迴輪EVA 比我拍特攝

睇呢張圖時都覺得奇怪明日香靠邊係咩事

係最衰311啫
否則Q唔會咁跳tone
而因為Q 終又要跟住Q咁收尾

但我諗有無Q 個結局同今日差唔多

你當係兩個完全唔同嘅人啦

執屎計
rise of Skywalker定呢套好睇

咁惣流去左邊

你當最後係沙灘個個係惣流，所以真嗣先講”曾經喜歡過佢”，係因為果時的真嗣有過去輪迴的記憶先會咁講

諗真小小，有番過去記憶之後，佢哋互相傷害對方咁多，好難原諒，相愛而相處落去

個輪回可以係天地萬物由始重新咁開始

其實真嗣一直等著明日香或其他人同佢講依句說話，但佢一直等唔倒

真嗣呢一生身為當下選中之人，輪迴深沉於自身同眾人的救贖為的可能真係一個”我原諒你”

真希波可能表現出”我原諒你”，真嗣就決定同佢一齊終老

式波係clone
咁應該有本體？

零都係clone, 佢係參考唯但同唯有分別，所以明日香可能係參考德國一個女仔就clone 一堆出黎玩大逃殺，最後一個先係式波

我覺得佢既輪回唔係涼宮春日咁既形式
係成個世界RESET, 呢幾個靈魂終有一日做聚埋發生一樣既事.
係渚薰係上帝視角.
咁明日香其實唔係TV 版CLONE, 係新版新SYSTEM.

我覺得沙灘嗰幕純粹係fan service，沙灘嗰個明日香都仲係式波嚟，可能同時都暗喻緊舊劇場版兩個都係相戀

當時都好多人講點解瑪莉同真治企得咁埋

終 未上畫唔敢講

但係 ep9 淨係將皇帝翻生
仲要喺片頭段黃字講左就算
已經將ep8 舊屎再加多d新屎

浴巾campaign

仲邊有人揀明日香呀

真嗣同真希波......
佢始終係有戀母情意結......

係現實中毫無長進
好自大wow

呢十幾年掛住追
邊個reboot都boot十幾年在先？？

我仍然係明日香fans

只要佢ok唔再係咩分屍精神崩潰就ok

得罪講句，淨靠毒撚EVA 個 IP撐唔起十幾廿十年

睇到呢段，突然覺得真希波好偉大

ユイの子供産まれるのを待ってた
シンジと赤ちゃんの頃からの付き合い
シンジのためにエヴァに乗った
シンジに合うためにパラシュートで流される
シンジを助けるため2号機に乗り人間をやめる
シンジをジオフロントから救い出す
シンジを14年待っていた
シンジを奪われないようMark.9と戦う
シンジを第13号機から救い出す
シンジに自己紹介し胸の大きさをアピール
シンジを必ず見つけ出す宣言
シンジを必ず連れ戻す宣言
シンジを裏宇宙へ連れていく
シンジをアナザーインパクトから救い出す

マリのシンジ補完計画

求翻譯

係石內卜型角色

其實代入返每一個角色
睇返佢地一生既經歷
（留意 得渚薰係有前世記憶）
最後結局
我真係好鄧佢地所有人開心

就算加持同美里都係
都係亡命鴛鴦
但今世可以有愛情結晶品

現實既幸福都一定係有遺憾
我對呢個結局好滿足

真希波係得到幸福既石內卜

如果你真係好鍾意明日香
佢過得咁開心咁幸福
點解唔可以鄧佢開心？

真希波睇住真治出世
睇住真治大
為左真治駕駛EVA
為左真治跳降藻傘唔知吹左去邊
為左真治駕駛二號機放棄做人類
將真治從地底都市救出黎
等左真治十四年
為左保護真治同mark.9 戰鬥
將真治從13 號機救出黎
同真治自我介紹既時候炫耀自己豐滿既胸部
發誓一定會搵到真治
發誓一定會將真治帶返返黎
帶真治去裏宇宙
係another impact 度救返真治

真希波的真治補完計劃

成篇唔係直譯, 我跟廣東話語意譯
當然篇野本身都有少少gag gag 地想搞笑
不過真希波都為真治做左好多野, 都無其他角色夠佢為真治付出咁多
名符其實既真女主角

喧個動機係咩
根本就唔合理

明日香嘅性格我覺得係老閪都等真治 再屌臭佢先啱
點會冇啦啦同咗個二打六一齊 放下自在咁

成件事都夾鳩硬嚟

佢暗戀真治老母架嘛

咪就係當真治係有撚既碇唯咁鐘意囉

係愛呀, 哈利

さらば、全てのあすかファンたち

啲人成日話明日香唔等真嗣14年
又唔見讚下真希波
佢本身好愛碇唯
真嗣出世已經愛屋及烏
碇唯走左
睇住碇元堂變
淨係要見返個老婆
唔理個仔
呢28年黎
佢一直都守護緊碇唯留低既真嗣
佢做緊碇唯想碇元堂做既野
將真嗣放係第一位
最後可以終結輪迴
都係因為佢對碇唯同真嗣既愛

真嗣冇父愛冇母愛
真希波既身份同不老體質
唔可以代替佢老母
佢用佢既方式一直愛真嗣
渚薰都救唔到真嗣
只係一時既心靈慰藉
最後真正拯救真嗣既係真希波

明日香一早放棄左對シンジ既愛情
你地睇完都唔會覺得明日香慘
呢個世界既明日香決斷左自己係一個人
見到シンジ14年後有成長答到佢問題肯面對自己
已經好夠啦

明明EVA 2 同3無表現過為真治做任何野

EVA只係庵野自己嘅包袱佢係為咗完結EVA咁寫，點解劍香因為14年lo但係佢唔會同你講14年發生啲咩

咪話有d 搞gag 囉

其實我自己都鍾意真理呢個角色
經過今集之後更甚了

你會唔會鍾意埋女神個女
仲要差咁多年

又唔見律子鍾意老豆 鍾意埋真治

睇都未睇就已經企圖幫個結局合理化
瘋了 瘋了 都已經瘋了

其實由破到Q真嗣同明日香淨係識左幾個月
仲要優柔寡斷差啲搞到佢比使徒侵蝕死埋
Q出黎差啲搞到陷球剷2號機打Mk. IX又係度廢青mode冇幫手
屌臭佢肯定會 但點會等14年留個閪比佢呀

咁碇司令夠屌完律子老母再屌埋佢啦

個個唔同架嘛

改撚到鬼五馬六
做鳩真治 最撚衰都係Q 一嘢就收皮

司令點同，佢係為咗利用人

咪臭係
明日香個性格點都會等埋真嗣
劍介係乜水我都唔知
上網查先知原來係個四眼仔

你講咩呀

草莓100%

嗰仔溝番嗰女

屌你老母

唔準講庵野壞話

明劍好襯

14年可以解釋晒所有嘢

成日睇啲人講Eva 係1個loop唔明，睇完呢個明左7成了，btw 咁多年前就估到個啲真係好癲，我完全當左3部係分開.....

想問12分鐘片仲有冇？

光源氏計劃（真希波ver)?

偷跑

yt music同apple music都唔夠Spotify黎

真 垃圾apple music

有冇手足翻譯下

其實我諗起彈丸論破V3
製作組班人唔想再做，但又要出續集
索性係個結局屌鳩班玩家黑心
等fans死心，唔使再出續集

其實EOE已經係咁
一次唔得，咪黎第二次

啱呀 果班癡線佬唔知崩潰啲乜

其實幾襯

其實就係啲分岐點

佢話Tv/序入面一開波，打完電話亭個零波
其實唔係實體，係破入面靈魂

佢話序破q唔係線性
可以係序破->Tv/EoE->Q

ps .eva一向都係over read人士太多
任你解

冇追post
我靜係想知完得未

好夾硬喎

唔同人唔同睇法囉，loop呢個講法一直都有，但我之前都唔去特登去睇，因為我係之前一直將3套獨立咁睇，係估唔到結局又真係將新舊世界拉埋一齊

以現有資料去解，我傾向相信anima果隻輪迴觀點，起碼都叫有官方認證

應該就冇咁複雜

係有好多個平行宇宙
Tv版、漫畫版、新版係其中三個
只有渚薰係有晒咁多個平行宇宙既記憶

類似end game
奇異博士睇到幾千萬個可能性
Ironman犧牲就係完美結局
而劍明戀就係eva既完美結局

同意

今次好清楚咁講明，明日香係為左守護條村守護人類
唔再係為左逃避現實而坐上eva
成功拋開痛苦嘅童年回憶

最後不惜化身使徒黎阻止13號機啟動，個scene真係感動到喊

如果有loop的話，即係有既定目的(完成某D條件先突破到)
而有某種目的，又代表有某種更高級存在去製定規則，同埋令到某D事情命中註定左

咁樣只會令到個後設變得更加難去自圓其說

涼宮同寒蟬都要牽扯到一個神/近似神去有意識 or 無意識咁loop。而eva呢？1

記得出序個時
庵野話想eva好似高達咁
可以俾唔同人一直咁延續落去
咁依家有平行宇宙輪迴
個故事點改都得
不過唔知依家佢仲係咪咁諗啦
我就想睇前傳
講返渚薰點解可以咁樣輪迴

但係今次呢個唔係複製人咩, 咁又何來會有TV版入邊嗰啲回憶

講緊新劇場版入邊嘅回憶具體人設背景睇番之前劇透

本身Eva已經有在上位啦，亞當同莉莉絲已經係神啦

式波都痛苦呀
佢要同複製人互相殘殺

你係真治你會揀邊個？

庵野秀明講左唔會再做Eva
宜家睇下佢比唔比其他人做 for example Anima 動畫

頭先去睇完返黎！

明日香一直話自己孤獨一個人，都唔算雞Y

加持點死？

會唔會係真希d周邊賣唔出要清倉底貨

可以話自殺

重諗住今次可以唔洗死。。。。
好可惜

唔會掛，估劍劍咩

戲棚係真嗣個內心 ，唔係當時既現實

都唔算可惜，解釋左加持為地球生物做左好多野
（個西瓜都變埋重點）

其實佢死唔死都改變唔到結果，真係唔知點解要送頭

一早睇哂但係都係有啲模糊基本上只係講左複製體競爭要自相殘殺

有個仔都叫有交代
Misato 都叫戰死

可唔可以好似fate咁出3個結局
一個零
一個gay佬
一個明日香

你都係想負皮姐

唔會啦佢

真完

其實Anima先係最似佢想要嘅高達feel
如果佢出動畫分分鐘人氣仲高過新劇

你個講法，命運石之門SG缐都唔會滿足到你

一定會
本身小說已經好完整
再加上可以出多d figure

咁樣係咪即係要叫動漫行業收皮?
點先為之長進?
好似D港女咁講唔夠上進?
即係the last of us 2寫到pat屎咁
但因為佢係遊戲
所以唔好咁認真?
如果佢真係想表達呢樣野
咁eva都幾垃圾

一見到明日香就諗起劍介

所以我傾向相信個loop，係由adam lilith所引發，即係so call人類補完計劃

新劇場版世界就係TV版之後重生既世界，所以新劇場版唔似TV版有明確既年份標示（TV版2014年發生，中間好多穿插都有講明年份日期，新劇場版一直無提過）

波波我不想努力了

呢加個感覺好似睇只有我不存在的街道咁

一直2為係女主角
男主訓左十幾年
比個朋友食左

唔排除條仆街係最後先改個ending

Anima 個真嗣靚仔 有型 有勇氣 有戰略，溝死女

最衰武漢肺炎

三個17歲都正啦

大陸哥邊唔係好接受到明日香ending
唔排除佢為咗大陸市場而改

一係gay佬 一係零 一係明日香
會唔會係希波呀

而且大陸果邊已經罵到反艇

屌真希波成個milf咁

所以有機會改一改

又死?

係都要搞鳩美里同加持

西瓜都要死

留番個仔俾真治養?

重點係無論人設劇情都合理過新劇

Anima 係小說版？

利申完全無睇過講咩架

有冇ching睇咗可以講下氣氛點？ 同香港有乜唔同？

講TV movie ver 第三次衝擊失敗之後三年既故事
有5本，中文版出左1-2

起碼半年啦

全部都係跟風咋

直接等佢4集合1出blueray收藏版先買

記得個時買咗第一集同第二集隻碟 佢先出個2合1版本

頂佢個肺

可能，er唔使可能

到香港上大家都會好感動㗎啦
睇feedback又執到屎，唔會q咁q

最後播one last kiss應該實喊，就咁聽都有feel

係而家無片睇，咪講下劇透Cp大戰下囉,或者唔睇戲直接睇解讀嚟讚套戲

由Q開始庵野已經改咗個plan

我自己睇個場完場無人有反應,個個都執野拿拿聲走人
上twitter睇其他IMAX,4DX場應該d人比較有愛,完場有拍手

佢1/2/3 imax ver都有改下d畫面

我見有大陸game 已經有crossover 電影白色plug suit

無人玩手機，無人響電話/傾電話/傾計/we wa鬼叫
片尾字幕大家睇曬先走（但無人拍手
平日下午場，全部觀眾都係大學生

已經有人放緊明日香收藏

無錯 非常自大而且傲慢
所以作為琴日有份入場見証既我想講多最後一句
如你所願啊庵野,永別啦Eva,我唔需要你教我做人,你亦都冇呢個資格

太大打擊 不想做人了

老老實實TV/EoE版嘅明日香係無辜嘅

叫佢改名做劍介

eva的呪縛apply
落庵野自己到就好fit
解做係fans放唔低真係太癲

講真佢真係咁為fans著想
做完EOE收皮咪得囉
咩幻想都無哂

但自己又做reboot
出黎搞笑

而家寫真嗣同瑪莉
咁官方咁多年嚟推薰嗣啲周邊咪食曬屎

本身叫咗frd幫手係日本訂隻黑膠但最後都訂唔到
宜家唔知點算好
搵過信和幾間都冇得再訂

佢自己咪又係放唔低特攝片
唔講以為EVA嚴重影響fans正常生活
明明大把人婚照結仔又生埋
係要撚鳩fans先開心

我寧願佢繼續三角關係算
搞乜撚嘢瑪利劍介

以後咁推周邊

根本唔寫感情線都得
同漫畫/eoe一樣留白咪算數囉
係要懶係教育fans

BTW 作為零黨

係咪鬥多為真嗣付出先？？

相比cp

假如到時我入場睇，套戲俾我感覺就係
庵野叫我哋move on, 唔好留戀eva嘅
只想送佢四隻字

“賊喊捉賊“

依家庵野一邊數錢
一邊上網睇人鬧劍明戀
笑撚到仆街

哩到啲人個個都睇左定點?
今日先睇劇透 估唔到咁樣玩嘢

又係佢自己要出嚟reboot 揾錢
好啦撩返起大家對EVA ge 熱情
果頭叫你move on
明明自己咪又係一擔擔

一個大毒撚叫班毒撚fans move on

日森囉

我諗起未上之前
好多明日香fans 當真希波係明日香派一份子
無諗過到最後會咁樣俾人跣一鑊

幾好睇，條片

真希波Q啲對白完全係應援團嚟㗎喎

真希波叫真治去救明日香

宜家都唔知點睇翻序破Q 再翻睇成個感覺應該好唔同

庵野將EVA交返比彩畫堂咪幾好

庵野引發第四次衝擊
n年後出Eva 改

當年tv版25、26同eoe都係好多人鬧
佢已經慣左啲人一邊鬧一邊俾錢佢睇

今次佢都預左好快有劇透
亦睇死啲人點鬧都係會入場睇
佢食硬你

庵野：咪撚阻住我拍特攝

btw玩笑講完，大家睇終之前不妨睇下佢老婆畫既「大大的蘿蔔」輕鬆下。內容大概係簡介庵野呢幾年開新劇場版既內心戲同成果之類

不過依家諗番
庵野正傳次次都殘害明日香架啦
TV打到自閉,EOE又1打9

只不過明日香太高人氣
週邊,外轉個啲9成9都同真治一齊
先令香派有咁大期望

'破'淨係撚下你班fans
明日香最尾好似無穿無爛

庵野己經進步左

都唔好亂咁塞個男人比佢啦屌

有人解到 3.0 + 1.0 咩意思未？

同真希波一齊仲正

原來一早有伏筆

3.0 + 2.0 soon

9up
3.0指 Q既後續 加上去既 1.0指 故事既終結

好鍾意佢老婆d漫畫

1.0 指中斷輪迴，無EVA嘅新世界—第1集？
因為無咗EVA，第1集唔再係過往嘅第1集
結局成年真嗣都可以係第1集

D 改圖技巧越黎越勁

睇到個心又抽搐緊

剩係睇過監督不行屆

睇埋海報，係Q嘅續集(3+1)，同時又係終結/新生(1.0)

咩呀 原圖黎架喎

1500yen

以後唔買eva嘅野 心都碎

屌那星，二號機越睇越似劍介

真係睇返 re-take好過

原漢化者又擺返出嚟
殘體注意

二號機同劍介一樣四眼
明日香着起件駕駛服直頭覺得係情侶裝

好彩無二號機模型，唔係我實忍唔住掟撚爛佢

有冇手足down完搬返個google drive/mega link出嚟

前排買左隻RG二號機，依家都唔知開唔開嚟砌好

係咪睇完戲透再入場睇都唔會明講咩
唔明你地講咩劍劍

明日香唔再鐘意真治啦，同左劍介一齊

劍劍就係明日香叫劍介時既暱稱

支持劍劍就砌啦

戲情又跳左唔知幾多年？
最後係咪又變橙汁 同邊個都冇所謂啦😌

今日啱啱入院睇完
而家成個月應該唔想再打J
雖然我唔係明日香派
但結局都唔係咁樣格硬塞個美魔女比真嗣下話
仲有薰同零又係九唔搭八
原本仲打算買官網零+香駕駛倉個figure
而家好啦 幫我慳錢

Share多次 唔發光嘅光之巨人adam 係咁嘅樣

薰同零可能係成日睇住真嗣成長的神，所以長大之後的真嗣係月台見唔倒佢兩個

亞當真身

求問香香fans睇anima會唔會出意外？
想搵第2套平伏心
而家睇住呢套降降血壓先

明日香同劍介都算有幾個劇情講前因後果
真希波同真嗣有咩來往真係睇到我r曬頭
薰同零好似無係一齊? （好似得月台3秒傾計scene?

一個成人的技術問題，美里係明日香比第九使徒食左之後就隻手受傷，咁點同加持扑野？就算女上男下都會手痛

掛住睇劇情而冇j到嘅神作
明日香

snape

個設定又真係有d 似

成套戲對我來講賣點除咗配樂之外應該就得返長頭髮嘅零
中間父子嘅3D打鬥場面真係好劣下
最後個巨大零3D頭我覺得仲撚衰過EOE嘅2D頭

唔會

點解佢最後都係棄咗11使徒

EoE之後受傷的明日香同使徒化的真嗣，所以新劇場就將明日香使徒化，屌佢老母仆街冚家剷的庵野秀明

第一次見，official ?

「我不太擅長拍照」那根本毫不緊要
因你早已烙印於
我心中的放映機裏

劍劍

個頭嘅位好似唔係好似

成日見到亞當個面具同莉莉絲個肚腩
都好自然會代入渚同綾波個樣入去

屌

劍劍長期揸機點會唔擅長

我都唔知算唔算official?

唔係官方，個人作品嚟

個展覽(Wonder Festival)可以拎個人作品去賣

又啱，咁應該講緊真嗣

冇野了，搵到係育成計畫

我覺得首歌最似講碇源堂對Yui嘅愛
由TV到劇場到新劇場，經歷無數次輪迴無任何改變，放棄作為人類嘅一切都堅持補全計劃要見到Yui
成套EVA最深最唯一嘅愛情應該係碇源堂&Yui

有入戲院睇過嘅，應該都知道今集對碇源堂嘅描寫有幾重

每死一個綾波都要抽莉莉絲靈魂放入新綾波
點解司令唔直接係初號機抽唯個靈魂放入綾波

唯會即刻暴走打撚死佢

好想要劍劍部機 一定有好多香香流出

含吹奶啜磨擰fing都有

已經諗到如果司令成功復活唯
唯應該心諗你做乜鳩
再用初號機暴走姿勢打鳩司令

btw 有cd賣啦

俾錢啦望

庵野秀明食屎啦，越諗越嬲

一早訂左已經送緊黎

無綾波啦

一早訂咗
但而家咁 都唔知開心定唔開心

我都係一早訂左
黎緊隻海外版黑膠...

仲有咩好討論明係餵你地班明日香粉食屎除左Eva，佢有咩係撈得掂，套套垃撚圾黎，依家仲燒埋自己招牌

日本人屌4.0屌勁唔勁？ 會唔會海外上映有另一個版本

屌得好！
我哋要求好簡單 都係想正正常常有個好ending
點撚解咁都唔畀我哋呀

仆街冚家剷，福音戰士版權有無得買斷比fans 自己補完番

好似有兩個明日香
新世界月台 明日香
舊世界 獨眼28歲既明日香(搵劍劍

我未睇劇透之前
見啲明日香fans狂屌
以為今次係綾波配真治
諗住舊劇場版 新舊劇場版
一人一次 算係咁
最多配基薰
點知咁撚誇張

利申: 明日香fans

咁庵野要數都一堆作品 王立、GunBuster、新哥斯拉
只不過佢咁樣完好撚仆街

庵野條仆街癲撚咗 又想收刀片信

既然佢唔想拍咪找人接替佢拿拿聲搞多重結局咪算，依家強行good ending啲意識流咪又係流於片面，找佢寫把撚咩，就咁樣睇文字劇透咪即係真希波光源氏計劃，有咩神韻可言，點解呢單野冇炎上

真希波出左黎三集
明日香陪左你幾耐呀

仲要唔明點解明明係佢老母學妹但個樣仲咁後生

千奇咪reboot Gunbuster

哇三集咁多

講緊前兩集真嗣都唔知佢乜水

有啲人話佢結局係想叫你地認清現實又太過藍色窗簾，我覺得佢純粹冇新橋，索性跳個真希波出黎強行good end算，十幾年嘅計劃比個咁嘅結局出黎，好心咪撚出算，鋼鐵戀人條女個背景反為仲寫得好過呢個真希波，唉屌，我真心嬲

呢個真係r晒頭 明明強調eva駕駛員要係少年少女
依家又話係老母學妹 就算跟漫畫係:破到都33歳

咁認清現實應該係一條女都無
格硬塞個美魔女即係點撚樣

玩過鋼鐵戀人既無四章都起碼三十尾

我都想玩, 但係而家根本搵唔到

其實到左第三集佢都未知

序破->14年Q/end

新版上過eva唔會老
即係佢好早就上過eva囉
唔係咁都唔明呀？

其他廠只係出if，満足所有fans
佢有吉士，唔怕比人燒，要你食兩次屎

樓上話劍劍陪o左明日香14年
真希波睇住真嗣大，配對得好合理

編劇當然可以造物主式咁，話點就點
但觀眾接唔接受到就另一回事囉
冇鋪排冇伏線冇解釋，要觀眾硬哽

但諗真o的，呢套係EVA黎
從來都係撚鳩觀眾多過取悅觀眾
咁安排又幾合理既

但佢做老母學妹個時已經係大學master啦啵
就算個時上都20幾啦
再講第一部eva唔係到老母上個時先係咩
即係真嗣出世之後啵

本身就有問題
(唯)唔係14，一樣上左幾次初號先溶

點都有bug

其實我一路覺得EOE個結局幾好

問題係唯上個時已經係生咗真嗣
咁真希波如果同唯同時上 都唔會係14歲樣啦

第14本?
我買咗特別版唔捨得開無睇到
btw原本上個月可以買愛藏版45
點撚知佢漫畫都delay 嬲咗

你當new movie冇左一定要14
又當佢同明日香一樣，天才兒童，14就大學畢業算啦
反正都係任佢up,事後修正

但我睇完真係好灰
以前幼稚園係亞視睇
睇完又去問人借碟
到後來中學畢業睇序
而家到日本留咗7年
趕到返香港前睇到最後一集
結果居然比舊屎我

係呀,佢加左一話連載無嘅講真希波

到而家都唔明點解要對明日香打J
同埋最後到底點解要叉佢頸

無黑膠了

綾波設定上應該好難end
始終佢唔係人
我寧願佢光棍end 橙汁end 都好過而家

漫畫有講真希波跳左級
當時16歲

而且漫畫同新劇場版係兩個輪迴
可以有唔一樣
佢幾時識碇唯
幾時有第一部eva
係可以唔同

大家要留意同記住
依家有好多次輪迴
可能某一次輪迴
係真嗣屌penpen
同penpen私奔都得架
劍明戀真係好閒

last of us 2 既視感

搵到都玩唔到，我套中文正版重係度，不過無win95無得回味

我尋日睇完1.11,2.22,3.33
成日故事有D位係有伏筆，講得通
但有D位講唔通

1.11入面，司令/冬月寫好咗劇本，要初號機覺醒，見番老婆
但係唔講解初戰/鳩流流訓練，*2036

2.22入面，司令接近求個仔坐eva(請以司令唔識表達愛的角度去睇)
但係明日香發姣唔合理

3.33入面
明日香你重可以話唔出手救佢而憎男主
我當你要用來做飛船而回收男主角，但係美里個憎恨唔合理

Iron man最後一個機會

咁先可以結束輪迴，不如唔好結了

tv版定係eoe，佢想同明日香啪啪啪
明日香話唔鐘意細佬仔
所以之後病房打J

叉頸就真係冇得解

1唔知你講咩
2 14歲女身邊有仔就姣架啦
3見到啲劇透話美里係有內疚，因為當時佢有鼓勵真嗣救綾波。
之後Q要咁對真嗣，因為佢都要同其他人交代。

penpen都好一個人+隻企鵝之後學john wick

我比人劇透完都仲心存希望
當我愈揾愈多
到見到有人3刷左
證實真係無錯之後
依家接受唔到訓唔到
我等左咁多年
都要比庵野撚獲甘

真 就算我綾波派我都睇到好撚難接受

明日香發姣唔合理: 如果佢係人造人，預定對真嗣有好感就合理化

美里個憎恨唔合理: 佢要做比全隊人睇，因為真嗣引發近三衝，其他人憎死真嗣，佢唔可以比人覺得佢偏幫真嗣

你可以當new movie先係劍劍的型狀
tv/eoe冇嘢，可以啪啪啪

我而家都瞓唔撚到
想哭 但又滴唔出眼淚

你冷靜啲

我老婆 長髮都一樣咁QQ

我既回憶期待比人撚到一獲泡

明顯重想賣figure

其實咁仲好啦
無限輪迴
可以有一次輪迴
係你啪左明日香都得架

劇透話係有實景畫面
Eoe都有
真係可以咁諗架喎

明日香係所有人既老婆

我斬撚死你個仆街 咪再講

DLLM

我臨30歲前 臨返香港前 臨返工前睇到咁嘅結局
我嘅童年美好回憶 我嘅青春 咁就無咗

可能有一個世界係真嗣同劍劍搞gay

唔好再講 而家配薰我都好痛苦
好似見到自己條仔同自己條女一齊咗

年青就是好，我比你用多10年時間同金錢

真x劍劍
定
劍劍x真？

eoe有得啪啪啪
都叫開心過

真嗣係沙灘會唔會有依段記憶？

我依家有d想佢好似富奸咁唔撚出
起碼我仲有得ff

我重要返早
依家個心重卡住卡住
明日香

好耐未試過咁唔開心瞓唔着

明日香呢啲性格先唔會等
你話麗會等都仲有啲機會

好似失戀咁比人割左刀

又有種感覺好似自己個女無啦啦比個 唔知邊度彈出嚟嘅mk仔屌咗
個女仲同我講聽日去佢婚禮
可能我呢個比喻有啲黐線
寧願佢戰死
都唔使夾硬畀個四眼仔湊cp

個感覺大概係見到daft punk散band之後其中一條友居然話同justin bieber組成一個新組合咁上下

一路搵唔同人寫嘅劇透想話比自己聽，係啲人睇唔明get錯，結果越睇就越灰

其實劍介可能真係佢阿哥咁照顧明日香，使徒化的明日香係咪人的情感都唔知，加上Gay佬都表現過非人的一面

真嗣屌penpen
Ching你會唔會太重口味
咁我寧願睇返劍仔

有冇人覺得one last kiss係有意思

希望佢唔好整臭埋套真超人

其實諗深一層老豆都幾痴線，為左見返自己女人做咁顛既野，個女人的死仲要同佢有關
又唔覺佢對亡妻有幾愛慕
*以上基於tv版的分析

長髮 又幾正
講真細個鍾意明日香 大個左鍾意零多d
所以咩劍劍我都冇乜感覺

歌詞一定有意思，但是否明日香的最後表白就唔知了，因為真嗣都推佢番舊世界

而且主題曲係由庵野秀明睇住做，所以代入感好強

“這次的主題曲，是由宇多田光團隊向《福音戰士》系列導演庵野秀明提出邀請，並且以「希望能在沒有現場指導的情況下，使用宇多田光自拍的影片來剪輯成一部作品。」的拍攝方案製作而成。音樂影像配合庵野秀明提出的看鏡頭及對嘴部分的提議，宇多田光與數名工作人員做好完善的防疫措施，在倫敦的郊外進行了拍攝。用手機等不同器材拍攝的影片素材後，庵野導演在日本進行剪輯和後製。彷彿像是看著過往一幕又一幕珍重的私生活回憶片段，讓人湧現不捨情感的一部作品。”

我到而家都仲係信kaworu先係先愛

咁揼本喺英國拍

For香黨分析: One Last Kiss 係咪惣流明日香的最後告白？我睇完中文翻譯後對歌詞有小小感受，希望大家指正

第一次到羅浮宮(開場的巴黎會戰？)
卻不知怎麼的沒有特別的感覺
或許是因為
我早已見過我的蒙娜麗莎 (有說過蒙娜麗莎畫中人是達文西的情人)

自從我第一次見到你那天起
齒輪就已經開始轉動
失去的感覺，越發強烈，無法停止
(自己代入TV的第八九十集和破的劇情吧)

可以再一次嗎？
讓我們再吻一次吧！
(大家記得TV第十二定十三集，明日香和真嗣差點就kiss了?）

你曾說：「我不擅長拍照。」(依段無什麼記憶真嗣有影過相，除了第二十六集大合照？)
但那其實一點都不重要
因為你早已
深深的烙印於我心底

我總是假裝不寂寞 (明日香和德國的後媽電話都講過)
但這就是我們互相相處的模樣吧
總是不斷的
讓對方受到傷害 (好明顯了)

I love you more than you’ll ever know

直到現在我終於明白了
即使到了世界末日 (最後在沙灘上和真嗣告別)
即使到了風華逝去 (自己和劍介在舊世界死去)

Ooh
追逐著哪吹過的微風
在那令人目眩神迷的耀眼午後 (最後這兩句想不起TV的那一幕)

無得傾呢首我成日都聽

> 又唔覺佢對亡妻有幾愛慕

今集加左司令五分鐘個人獨白
話佢細個仲自閉過佢個仔
人生得讀書同鋼琴
直到識到Yui，學識左咩叫快樂
Yui死左之後突然明白咩係孤獨，同時失去左一個人活下去嘅信心
於是乎決心要見返Yui

我幾滿意今次結局佢可以同Yui死埋一齊
初號機裡面係Yui+13號機裡面係司令，代表左Eva嘅開始同結束
一槍穿過左兩部Eva同時結束左有Eva嘅世界
咁有儀式感嘅結局先配得上依段愛情

one last kiss 個album真係好正

哎，咁又完左一套經典，雖然追Eva唔係最初就追，但計一計當時小六升中一個睇破都已經12年了， 老實講相比起其他作品 Eva算唔上最like個套，尤其小學初接觸初號機pg見到副骨成隻外星人咁仲覺得好核突，不過好多好作品都係人大左之後別有一番風味，第一次睇eva個陣 自己仲細過男主角，其他人成日屌佢廢但我反而唔覺，可能年紀可以代入到感受到個啲大人比既壓力同想反抗既行為，唔經唔覺已經最終章，廢柴真嗣都終於長大，而我亦早佢一步踏入社會，成為生活一成不變嘅打工仔。對於個啲咩亂配CP既嘢，自己有第二個見解所以覺得可以接受。 最後同EVA同真𠻸同埋我地既青春道別， さらば、すべてのエヴァンゲリオン、と わたしたちの青春

聽one last kiss唔知點解突然感觸而寫，大家可以無視

老豆TV嘅背景太複雜，再者TV版關係2nd Impact同EVA史回憶係用冬月角度出發，碇唯又係冬月最愛錫嘅學生，對於六分儀呢D表裡都係仆街嘅男人有負面印象都好合理，令人覺得佢做補完計劃唔係單純想見返老婆，好正常

新版已經冇哂六分儀嘅背景，集中展示返老豆背後嘅情感，呢部分點都會處理得好過新版嘅

其實真嗣只係回應返明日香決戰前嘅表白啫
兩個坦白交代冇哂遺憾

一日站薰嗣，一生站薰嗣

舊版*

有無覺得q 係撚鳩你地渚薰派

爆頭都幾絕望
但係點解埋尾仲要寫薰零

母之友人

抄鳩雷姆玩長髮呀

其實真嗣最後咁做係幾自私......

有冇睇過家有喜事
最後梗係一pairpair 出黎恭喜發財

佢知道佢曾經鍾意過嗰個已經嫁咗人 仲唔放人咩

好似話新劇場由破開始既明日香已經係複製人，本體同2號機定13號機融合左，類似初號咁

radio eva d 圖真係幾靚，真希波着住13 號機件衫

著ON9 FILA鞋

如果係eoe 我唔想入場睇了

屌,原來真係同FILA Crossover

邊款有冇圖

呢張？

屌你

FILA聯名呀嘛

睇睇下又幾順眼

原來Q已經係2013嘅事

仆街啦你

我估暑假

又逼害

點望都有啲覺得真嗣成個人都有綠綠地嘅感覺

代入咗有佬味嘅劍介我就覺得ok

薰黨表示接受唔到薰零 但接受到劍明

等左差不多10年換黎比庵野傷害

不過講真, 如果接受到明日香同劍B, 睇文字劇透係完得幾好, 算係幾完滿, 所有角色都得到成長

連觀眾都一同成長埋（不論真實年齡，定精神年齡） 我忽然諗起PA套nagi裏面個要，又係一起身鍾意個條女俾人溝左

我睇完啲劇透諗法差唔多，雖然佢臨尾呢集先黎又掉一堆設定同留低一堆嘢無解釋不過大家都慣㗎啦但係就咁睇應該都算係圓滿結束

我收藏左本攻略本
利申30中

係囉幾襯呀

睇開ntr，一定代入金毛

以前tv年代，Fly me to the moon已經去英國録音

其實即係宇多田光宜家喺英國囉

冇錯
只要大家消化左無限輪迴呢樣野
劍明戀係不值一提

你某一次輪迴都可以屌明日香
新舊劇場版都有實景畫面
可以輪迴到現實世界

新劇場版入面, 真嗣同明日香根本唔係戀人, 諗極都唔明邊度綠

認同
庵野鍾意玩鳩你姐
但佢從來都冇阻止其他人玩平行時空

但咁多種可能性，偏偏要做呢種比觀眾睇
唔仆街咩

佢由1997開始已經知自己點都會俾人屌老母架啦,
係序同破神級表現令大家以為佢都幾廿歲人就會世俗化D姐
佢冇自殺,仲要做新版其實反映佢都唔會Care你地炎上啦
你咪又係屌住俾錢

真希波個原型

庵野老婆安野moyoko

唔怪得真治會揀真希波

呢個真,屌到開哂花咁到香港有得上咪又係仆住去睇

但拎明日香出來賣衫真係好得
真人model著同一件衫差好遠

gunbuster唔會再搞la

解ban h漫先

gunbuster嗰d俾國家隊玩爛哂啦

Darling抄功課抄到

本身諗住DITF抄功課/致敬EVA 搞到結局咁應該都後無來者
點知本尊EVA 仲爆得仲勁

我屌⋯⋯真名好正呀

應該係去睇多次監督不行屆
仲要睇埋後記

傲矯性格第一人

2號機個靈魂唔係佢阿媽咩？

新版冇呢個設定

新劇場的式波應該係無老母，所以可以解釋倒真希波坐乜機都駕駛得

你連屌明日香老母的機會都無

套國家隊一堆作品影子

到時又會有Anima 動畫出黎呃錢

題外話 有無人覺得新劇場版變晒味
以前同使徒一話一話打
出坦克飛機導彈
就算舊EOE都係得幾部量產機
新劇場版又飛行戰艦又真三國無雙割草式機械人大戰
心諗做乜勁

有冇新既疑似進化

有冇解釋點開始/結束輪迴

班EVA Mark系列仲顛撚過使徒
又無限動力無限核心無限再生
又十字死光又飛天遁地
班使徒未入城已經fuck up

唔講MARK系列
碇司令都飛昇咗
又不死身又死光又盛
真係當睇同人番外外傳都無咁嬲

邊個話佢哋有抱住呀

桐生一馬

屌 我原本見香無咗
諗緊零同薰是但配一個比真嗣都好
結果最後 比個美魔女
之後零同薰自己配咗
我=心諗 (本人零派+薰派)

人6主線劇情真係垃圾中垃圾
但新地圖幾靚幾好玩

我諗人中fans都會覺得衰女遙俾人屌只係時間問題
但偏偏就係俾個黑社會支那仔中出,又實在好難令人接受
連累到下一代都要被逼同黑道扯上關係,完全係無間地獄

一世都離唔開黑社會

個黑社會支那仔屌完唔認數，扮唔知添呀
要桐生成班人查到水落石出，冇得避先認頭

劍劍都話陪人14年，佢仲衰撚過劍劍

到而家都唔明點解會諗得出咁既故事

我覺得佢兩個係朋友feel

咁真希波同真嗣係阿姨侄子定朋友

痴撚線商品

佢online shop劇場版嘅嘢好多都賣晒

買左呢隻既fans 點算

加翻個#NTR is OK

係戲院燒左佢

其實不論係eoe定漫畫 都起碼有過香派嘅結局
零派表示很葡萄

真嗣可以之後出軌食零

零好似影都沒出現過喎

大佬 體諒下三次衝擊後連戲份都無嘅薰同零

成個Radio EVA 執柒咗佢啦

ボカ波有呢幕已經好好

大大幅掛畫仲有得受注生產
砌圖算得係咩

柒達先係

我買左新radio x fila 明日香對鞋。。。。。
但係我又唔想著劍劍舊鞋。。。。。

Anima 其實出到TV版，我仲等緊中文版第三本小說出

一定會出

睇完套戲仲有邊鬼個會買

唔好 一陣佢整個東治+香比你嘆

想像下香抱住東治個女係到餵奶
劍劍一個人係山上接真嗣去住

我初初2010年追完eva個時
零派好似仲多過香派
近年唔知做咩就掉番轉
零個勢仲要跌得好勁下

唔好再講啦

細個零派
後來零+薰派
而家大個睇返
其實舊TV明日香都算係可憐人

Anima D 機真係好型，特別係終號機

個時鍾意明日香
有人話係鍾意隻自大臭雞之類
回憶啊真係

希望香港快d上
好好say個goodbye

其實我個時都唔明點解佢咁橫蠻潑辣自大
甚至睇到EOE都無同情過
而家大咗諗返 其實都幾慘

把大弓同電波叉電2號機都好正
Anima翻譯做中文都幾難搞，入面勁多係英文術語

我開頭都係麗派，玩完同步訓練之後就變香派了

感覺明日香有‘人性’啲

但起碼仲活著

好多屍體

本來都應該係一半半,麗佔優
當大家知道麗係老母嘅複製人身份之後先轉彎

反而明日香EoE鬧真嗣做咩仲唔來,傲嬌屬性浮面加分
最後又俾人虐得太勁,有同情分
喺一堆外傳裡面追加埋幼馴染屬性,又加分

麗派嘅顛峰係序破,然後就沒有然後

麗後期都慢慢開始有人性
所以佢最後先會背叛司令(eoe)

破真係超好J
點之Q就311大改
當年睇左兩次都唔知佢地做乜9

香港幾時會上映？

綾波麗的微笑到宜家都仍然係成個EVA最不可動搖嘅名場面來嘅
Q之後都估到唔會係麗end
同埋講到黑波唔打針都會死,換句話講就算白波救得返,都好大可能俾老豆拎咗去用,點都唔可能有最後勝利

麗派當破之後係冚球鏟可能會開心D

次次俾人一句
“麗咪唯複製人囉，同真嗣無行啦,晨早老豆嘅形狀啦”

唔睇post credit
即走

gay薰先係麗嘅天敵

其實由Q開始Reboot is ok

我淨係想佢del咗真希波

佢屌明日香
你屌明日香對鞋 唔洗爭

零同薰一齊會唔會生到個神出黎

阿當+莉莉絲

一面聽asuka版嘅fly me to the moon一面流馬尿
得罪講句無份唱過fly me to the moon嘅女角根本就唔係女主角

舊TV入面又有邊個唔係一個可憐人

舊版個個都好撚慘
新版個真希波0死角咁
同埋有冇一次個尾係美里可以生還

仆街你咁講完又好似真係無一個有好下場

前夫妻關係

一冇馳星周睇實就出咗事

即係白波係咪打第幾使徒理應自爆咗嗰個？

打水晶使徒用盾幫真嗣擋死光之後

唔好拆埋東治+光好唔好

我要求再低你少少
可唔可以比麗留一次活路
即係好似EOE嘅明日香咁
無死 無變橙汁 無變橙汁之後再reboot

Tv版冇分黑白
自爆係第2個綾波麗
之後出現第3個

新版白波係破俾第10使徒食左個個

本來討論eva已經複雜
有輪迴之後仲亂

又或者真嗣同麗一齊係橙汁世界好似芬達溝果粒橙咁mix埋一齊
寧願其他人全部復活返

我覺得要睇聲優了
好似話宮村優子聲帶有問題？

舊版我會叫一二三號波
新版我會叫黑波白波

btw有無人解答下破完個時6號機BBQ咗初號機之後
點解Q入面變咗係最底層lilith隔離
中間有沒解畫到話點解

宇多田ヒカル 「One Last Kiss」完全生産限定LP盤追加生産のお知らせ

#宇多田ヒカル #OneLastKiss kb

大家連個輪迴點運作都未完全摸得清,咁多謎團可以比大家討論多廿年都仲得

下邊劇透黎...唔想睇就咪開(講定先)

佢叫佢同劍介講よろしく呀

十卜

空白的14年黎

我知呀 但沙灘上面個個似係eoe明日香喎
咁開劍介咩事

又係一個空白14年。庵野原本個計畫去到Q又重新寫過所以序破同Q有好大個gap

諗諗下突然覺得4集新劇場版入面就算直接del咗真希波個角色好似都沒乜屌分別
除咗最後個一幕

冇錯 條友同劍介一樣 基本上都係二打六嚟

如果無左明日香同劍劍呢段感情
就咁寫明日香呢14 年黎一直寂寞一個人
真治覺醒同真希波一齊離開去一個無eva 既世界
再見返另一個世界既明日香，薰，綾波自由自在咁生活

我諗大部份人都會收貨

而家咁樣純粹係庵野想玩鳩fans

個個應該係式波黎

係亞當同莉莉絲

係唯同元渡

劍真
真嗣總受
東真、劍真、薰嗣

屌 你咁講又有啲似Gendo同Yui

btw 好似Amazon又賣晒

屌你老母無黑膠機又訂撚咗，晒錢到仆街

record player 平平地玩，幾舊水有部

真嗣的後門好忙

想像下呢兩隻野攬頭攬頸扮fd
再望返上面個張相
所以話生得靚仔靚女真係好重要

條友根本有鋪癮
就係鍾意撚fans

但唔少人仲要幫佢解釋
話庵野撚人好有意義
真係得啖笑

咪撚咁體諒佢啦
如果佢唔係有呢d咁仆街/唔知想點ge癮
eva 都唔會咁經典

買返黎擺係度J下都好呀

支持庵野秀明撚人嗰d
唔明我哋等咗咁撚耐
都係想有個大家開開心心嘅結局

而唔係為等咗咁撚耐原來係一個撚鳩人嘅戇鳩結果

希望出到

最唔開心係到最後明日香同真嗣唔可以一齊
明明漫畫/EOE 到最後都算係一齊到

點解港女無咁既待遇

因為空白嘅14年
令到真嗣冇咗心智嘅成長時間
亦即係明日香所講嘅佢變咗大人先咁解
所以兩個就咁錯過咗喇

right person wrong time
聽日去2刷先
有d位想再睇真d

your face your fate
佢哋仲係咁樣就係敵對（應該冇記錯）
變咗靚仔靚女樣態度就唔同晒

個人覺得，今次又將某啲舊劇嘅設定擺返落新劇，好似：

舊：明日香要老母/加持嘅關注
新：明日香要人(其實邊個都得，場刊有寫)關注

舊：真嗣要老母嘅愛
新：真嗣都係要老母嘅愛

希望Blu ray 佢改野時肯改番明日香同真嗣在埋一齊，或者到最後係明日香追住真嗣過黎新世界都好

唔好ff 了

唔會咁癲啦
咁樣食相好差喎

如果係咁上面應該要加多對gay, les
真嗣同penpen

佢係沙灘已經做左個決別 無話欠左邊個
right person wrong time大家都明

以家2派
1. ff沙灘
2. eoe 沙灘

同時 佢今次係沙灘唔係叉明日香條頸，而係互相告白 曾經鐘意大家

之後明日香怕羞另轉面

就完左呢個場景

綾波咪同真嗣痴得最埋囉屌你

原文好きだった

美里最後係咪冇死?

隻碟擺返十幾年，隨時貴過部機

神風戰術死左

個劇透唔係話最後全世界復活?

其實就無特別講有無全世界復活
但美里係最終戰係死左
而後日談都無見到佢再出現

即係最終戰之前已經生左個仔?

係我印象差點定
序急破入面好似都沒咩講明日香同真嗣有咩互動
定我記錯

3rd impact之前 已有左，但唔知
3rd impact之前美里目送加持去做某d野 令其他人得以生存(加持死)
劇中金毛博士女對美里講過，如果美里知道自己有左，美里 應該會阻止加持

破有
不過綾波喺破贏到開巷咁解

我sony先訂到，張相無拉大㗎

我都係覺得成套新劇都係得一個明日香，就係式波。所以沙灘嗰幕都係真嗣回應返式波之前個表白，至於點解係沙灘，應該係庵野撚鳩啲fans。

所謂輪迴應該好似薰响Q咁講，好似彈琴咁，不斷重覆，就會越來越好。所以成套新劇根本惣流明日香冇出現過，全部都係式波嚟。

Eva主題一直都唔係談戀愛
係每個人都有心結
有心理缺陷
不自覺咁互相傷害
又想要互相理解

今次真嗣同明日香可以互相坦白
鍾意過對方
祝福對方搵到歸縮
真心想對方幸福快樂

呢個先係eva一直表達緊既野

庵野想你放低執著
盡力去了解你身邊既人

結果你連一個虛構既明日香都放唔低

覺唔覺真希波好似景甜咁
明明對劇情無關痛癢
但又真狡猾老是常出現
而且戲份唔少之餘仲可以一路無痛走到最後

無，明日香同真治只係合作打過一隻使徒咋

跟住三號機就俾真治打爆左

係, 無價=無貨lu

上網揾左陣，對比埋自己記憶，依個blog個內容應該係最接近完整

決戰前明日香對真嗣段對白係：
「最後だから言っておく。いつか食べたアンタの弁当……おいしかった。あの頃は、シンジのこと好きだったんだと思う」
「でも、私が先に大人になっちゃった……」

真嗣係負宇宙對明日香段對白係：
「良かった。また会えて……これだけは伝えおきたかったんだ……ありがとう……僕を好きだと言ってくれて。僕もアスカが好きだったよ」
「さよならアスカ！ ケンスケによろしく！」

> 仲有句好深印象話對小鬼來說需要的不要戀人、是媽媽。
我都有好有印象，但唔記得前後對白，下個禮拜去2週目再聽多次

summer 有

買明日香版算了

前一句係出擊前景甜問明日香
唔去睇下小狗君嗎? 定 咁小狗君呢? 之類嘅
之後明日香就回咗呢句戀人老母

呢段真係幾傷感⋯⋯
如果冇14年咪好地地⋯⋯

正常嘅
今日淨係補黑膠

CD係多啲但幾日咩都清晒啦

眼鏡娘，背景又唔知頭唔知路
講野又唔正經
點睇都唔係女主角級設定

點知突然帶出，贏十幾個馬位衝線

唔明點解坂本真綾配乜野作品都係終極女主角

係咪已經無得訂

我而家睇完套野就真係傷到飛機都唔想打 雞都無心情去叫

Cd遲下點都有嘅

係無啲咩首版乜乜柒柒姐

證明真治都唔係好care

你睇下sony仲有無

背景=老母嘅學妹
破個時應該3x歲
Q個時就40尾
到reboot新世界應該差不多60都來緊
唔係複製人
又無變橙汁/使徒
亦無比使徒吞
又無死
憑咩

我都想庵野放低撚鳩fans的執著
盡力去了解入場睇戲的觀眾

結果佢連一個虛構的幻想都唔俾觀眾

btw 你自己reboot cap水就得
觀眾有自己的期望就唔得?
觀眾只係有戲上就睇
你要reboot? ok咁見睇過好睇咪支持
個結局唔合預期就自然會有人屌會有人不滿
咁就係放唔低? 所有戲都係虛構嫁啦
睇完上黎屌就唔得

你頭先sony無買咩？

宜家覺得自己好似當年睇完電影那些年嗰陣，個心隱隱痛
個主題"成長最殘酷部分，就是女孩子永遠要比同年齡的男孩子成熟"

估唔到睇eva最終話講主角們成長，要俾一模一樣嘅主題hurt多次....

先唔講內容，我諗eva fans由一開始有追嘅到今日都有返咁上下年紀，由一個青少年到出到黎做嘢甚至組織家庭，對生活對人生有自己嘅理解。會睇到尾都係想自己追左咁多年嘅動畫同角色有一個結局一個交代。當然唔可能會做到每個人都好滿意嘅結局。但係如果啲咁簡單嘅人生道理都要庵野黎教我嘅話。其實無成長過或者最走唔出eva嘅係佢自己。

但實際上明日香心智係28
真嗣昏迷咗先保持住14

係呀

就係得佢咁特別先可以同真治一齊離開呢個世界
贏到開巷

講真明日香都無乜俾劍劍寝取既感覺
但係真治同真希波一齊好有種私奔feel

同阿婆私奔

再講多一次

放低執著唔好貪戀EVA
已經由佢舊版影聲優污糟邋遢嘅屋企，已經講咗

邊條撚樣響END of evangelion 之後幾年，再拍個新版賺錢炒返起個IP
仲拖撚咗十幾年幾代人青春，而家賺夠又講返同一樣嘢

我屌你老母啦

無錯 庵野本身都係個死毒撚黎
或者咁講呢套係佢對自己既解答

62 歲唔駛你支撐

而家係62 歲育成14 歲

又賣哂？
仲以為14號先再開

岩岩上面有條去宇多田光網既link個掣都灰左
聽日訓醒又上去睇下先
想問下sony條link係乜
少上sony買野搵唔到買碟個位

28歲有幾成熟呀

28歲嘅女人有幾現實應該唔洗我多講啦
而且個劇情背景唔係和平日子喎
末日救生咁 日日打打殺殺

可以用Amazon jp account sign in 買

唔該

我比較想知返去舊世界即係點
又得返佢兩丁友係海灘?

我估係，因為個個世界真嗣仲鐘意緊惣流

景甜呢個高齡產婦同真嗣仲生唔生到

咁似複製香多啲喎
如果係eoe世界得返2條友
點搵劍劍

佢話自己永遠年輕嘛，但佢比漫畫大波左好多，所以應該20歲先上eva

講所謂嘅大道理都戇鳩鳩
EVA如果唔係條撚樣話要reboot
邊度咁無端端又黎執着EVA
由TV 到EOE, Game, 小說 漫畫 同人（Re take)
一早喺十幾年前已經落咗幕啦
係條撚樣講完reboot cap水拖撚咗10幾年
去到而家大家都想睇埋個結局當了左件事
先唔講大把人日子都係錦過
屌條撚樣咪又係一樣執着喺特攝片到
你一係就唔好消費明日香同真嗣

最簡單好似上面咁
嗰頭消費完佢哋 轉個頭又同你講
唔好意思佢已經係劍劍既形狀
嘩大佬你買完返嚟真係喊三聲
做人都唔好咁嘔心啦
邊個先至係反社會人格啊
根本由頭到尾最放唔低嘅就係佢自己
憑乜嘢去教fans做人
六年前口響響喺度啊日本動畫會係五年內消失
扮大嘢
而家咪又係馬照跑舞照跳
鬼滅 巨人 咒術 電鋸人 無職 etc
雖然係有部份係爛尾

上過EVA就唔會老 咁係咪代表不死?

睇完好多野唔明，睇左日本人分析出以下解答o岩唔o岩？
1.薰已經loop過好多次包括EOE世界，但每次都得唔到真治最希望既結局
2.某次loop做埋司令，所以加持先叫佢渚司令，
3.式波系列同綾波系列一開頭已經俾人設定左對真治有好感，
呢樣應該係薰做的？
4.破阻止左第三次衝擊係薰，但係Q世界變左做加持，所以破同Q分別係兩次唔同的loop?

麗咪死咗

1. 應該係
2. 可能係
3. 個人覺得可能性好低 綾波系列設定左對真治有好感應該係白波死之後個批來
因為要引真嗣返去開13號機(定我理解錯)
4. 可能係bbq完初號機之後仲有大爆炸之類(?) 屌中間個留白14年真係任佢吹

自爆點同

我覺得加持叫薰做司令係因為有薰指導下，加持先可以阻止第三次衝擊

薰係loop過無限次，所以先有咁多棺木，而式波同綾波系列應該係碇元渡設定，因為想真嗣感受失去愛人的痛(我都係跟劇透中裸體對話估)

機戰呢段點兜呀？

佢地都無諗過明日香會同劍劍一齊

真希波先係真命天女

好多明日香派逃避現實
包括我

反正都完成全個系列，亂設定都得

司伶果然係癲佬 真嗣有咩得罪佢
佢老婆消失關佢個仔咩事

機戰又唔係官方，洗咩兜

管理員話唔會關站，可以放心

同埋得罪講

機戰執柒快過eva

睇過漫畫就會明白，條友痴撚左線架，漫畫係官方出，補完番TV or EoE的解謎

咁一定啦
快快趣趣收皮好過

而家睇返，覺得台灣d 翻譯真係唔錯

渚薰個靈魂來自Adam
今集司令入咗13號機(Adams的幸存者)
係唔係暗示 司令 其實有可能成為渚薰？
可能渚薰前世就係司令

當年第一期漫畫貞本應該唔知輪迴的設定(或者庵野係當年亂尻咁設定，去到後期16集後經費不足就比個簡單version 我哋算)，所以真嗣係電話亭無見過零的鬼魂，所以漫畫最後就光明結束

咁最後月台個位咪司令食零？

好另類嘅浪漫

都算係完左司令嘅宿願

用詞 List:

點先會結束輪迴?

呢本野明日香個封面

我成日凝住係劍介幫佢影的

用amazon jp ac sign in之後
佢逼我申請佢sony ac咁
但係去到住址唔知點填 有無得搞

唔好入場睇
佢再出乜鳩周邊外傳新新電影版都唔好去幫襯

不要再說了

所有人都成長
所有人都再無心理缺陷
舊世界繼續
新世界就斷咗個loop創造咗無EVA嘅世界

咁應該無可能

新版係無變橙汁情況下所有人都成功補完
真嗣大個仔救世界
司令認錯同唯永遠係埋一齊
白綾波黑綾波都完成心願
渚成功幫真嗣搵到幸福，可以做返自己
式波本來就同真嗣唔多交集，搵到歸宿就夠
惣流睇情報唔知講乜，一時又EOE一時又月台

新世界斷loop個班補完到就得啦
大家開開心心係新世界生活
舊世界同EOE玩到全滅點都無得補救

one last kiss歌詞根本係
明日香告白
寂しくないふりしてた
我總是假裝不寂寞
まあ、そんなのお互い様か
但這就是我們互相相處的模樣吧
誰かを求めることは
總是不斷的
即ち傷つくことだった
讓對方受到傷害
Oh, can you give me one last kiss?
你能給我最後一吻嗎？

比大家回味下舊版嘅惣流

2018Br己經係remaster過

貞本義行畫既畫真係好撚靚
幾個動作同姿勢令人好易聯想背後既故事

其實我當初買一套套個時係揀有麗嘅來買
今次之後可能會補完埋有香個幾套
因為我知道呢個已經係我最美好嘅回憶

有一張好深印象，貞本義行畫既
係明日香個頭瞓係真治個肚上面聽音樂
成個畫面個氣氛令人覺得好舒服

你呢set 真係幾靚，記住儲齊佢

有無概念圖睇下
我真係無印象

屌，記撚錯左

個姿勢完全唔同，同埋係真治聽緊音樂

有啲想屌死你 無樣講啱
呢個好似得漫畫 無出卡

bt2018
2018 br有2013 remaster tv+ on air tv(畫面好多位唔同)

劇場版有on air death/同 br ture death2

直接睇br己經足夠

喂，成廿年前啦屌你
搞錯少少啫

呢張圖而家睇返我都好鐘意，如果有彩色就好

有冇人知香港幾時上映

卡嘅背面有算唔算
唉真香從此此情不在 注定要做一個活在回憶中嘅人

原來有，正呀

跳舞個張都好靚

可惜貞本義行同庵野反左面

個人比較like貞本後期嘅畫風
前期嘅覺得太瘦 好似唔太健康咁
題外話新劇場版版本嘅畫風都幾正 可能內容真係
機體又多 戰鬥服又多 4集入面唔知換咗幾撚多套衫
懷疑佢為咗賣figure先整到咁
之後上網查返先知原來TV版都有分2隻畫風
已經唔太記得以前亞視係邊隻 但當年問人借VCD睇應該係改良版畫風
而家睇返最舊個個零我真係不能接受

睇完呢條櫻流嘅Q mad，搞到我開始期待one last kiss嘅終 mad

咁講解釋到月球啲棺材，同埋點解今集戲名係repeater嘅音符

但點解破之後係eoe
明明eoe得返2個人

netflix係2013 remaster

而家再諗

集運嗰個咪得

因為佢地兩個係類似 sg 男主角咁，原全係由舊世界過去新世界，其他人係reboot世界個陣一齊reboot,所以佢哋相當於觀測者

舊版打第五使徒綾波麗笑個幕
舊畫風真係好唔掂

印度神童黎

隔離post見到個幾合理嘅睇法，大家點睇

甚至可以解釋埋點解明日香叫真希波做コネメガネ
因為係監督/製作組亂入劇場

PS. コネとは、入学・就職・商取引などに手づるとして利用される縁故関係。決定権を有する者の主観あるいは独断によって、「考慮される必要が無い」というより「考慮してはならない」要素が任意の意思決定に導入されることで、第三者の視点からは客観性と公平性を欠く結果が出される事象。

點解反咗面嘅?

我諗冇人質疑過庵野唔係反社會人格嘅
個人都理解新版(我覺得準確少少只係Q同:||)就係將EVA的咒縛當成主體佢詮釋大眾對EVA嘅心結,就咁睇劇透,喺呢方面其實好高質

不過由十幾歲首播已經係FANS嘅老屎忽,過咗咁多年,人生都至少過咗四分一,好多FANS嘅都已經過緊屬於自己嘅人生,庵野用接近十年交份說教味咁重嘅新版,證明佢都有佢放唔低嘅嘅固執

關於明劍呢個安排,我只有一個結論: 死老坑真係幾十歲人都唔撚化

不過始終睇字係不及入場睇完感受咁深
呢一刻我始終覺得係大家過份放大咗劍介NTR嘅可能性
暫時睇咁多劇透,劍介俾我嘅感覺都係似個兄長或者監護人嘅角色多於戀人

劍劍:

有真治親自認證既一句ケンスケによろしく

真係講乜都無用，認命啦唯有

ケンスケによろしく係推佢返去一齊生活姐

都係嗰句,俾使徒寄宿,五感受損,一日唔埋兩日就燥狂
呢個明日香係唔係可以作為一個正常女性咁生活,我好有保留

真嗣都唔正常啦

呢個分析得好好
响嗰個時間點的確明日香同真嗣係無可能
照佢咁講，新劇都呼應返TV版25話無限可能性嘅對白
EOE Anima都係其中一個可能性
即係之後會繼續有唔同嘅外傳cap水

巴打都係接受唔到劍劍同明明一齊

我只係冇大家諗到咁偏激姐
大家都咁上下年紀,唔通仲會Care自己條女係幾多手?

事實上大家都係喺劇透文字上搵好多證據去證明係NTR姐
我第一個反應都係覺得一齊生活好長時間係事實
但理解明日香都唔係正常嘅人類,咁樣諗嘅話,感覺又冇咁差

應該最後果到係RESET 左既新世界 (男主會變大人)
年齡唔係跟之前

理性上實講得通㗎
佢係寫劇本嘅人
連場刊設定佢都玩埋要講一定講得通㗎喎

依家個問題係
佢sell左明日香+真嗣錦耐
由TV Eoe 漫畫 到遊戲
一直見證住佢哋兩個人嘅成長 再慢慢接受對方
大家都會喺呢方面有個期待 甚至係一個情意結嚟
我知 你知 廠商都知

我相信劇情上面除咗CP問題 好多人都冇咩意見
唔係話明日香唔可以同其他人一齊
但係都唔好夾硬嚟啦
單純一句14年嘅空白期你好難說服一直以來睇住明日香同真嗣大既人
即係好簡單 你話明日香同加持一齊我會接受
而唔係嗰頭del左鐘意加持既設定
再將劍介畫到成個加持 再再同你講佢有無敵嘅14年
更甚嘅係直頭同你講係明日香嘅回憶裏邊
滿滿都係劍介嘅回憶
大佬呀你要說服人唔該你就係序同破嗰陣開始鋪排
佢哋兩個人嘅感情線啦

去到教你做人嗰度 基本上都唔使再講多次
大家都知佢想做乜鳩
而大家都知道其實最放題嘅係佢
都係果句啦 佢唔reboot EVA 根本嗰個人都放低左EVA
作為一個經典作品留喺心入邊
所以我覺得PPT講嘅嘢根本大家都知
大家都明條撚樣想表達啲咩
但係個問題講唔通吖嘛
連佢自己都放唔低撚9 fans同特攝片
講咩都晒鳩氣

番睇左Q
其實明日香已經對男主冇感情
一味打

無感情就直頭唔會理佢啦

其實都有嘅
劇透都講咗其實明日香仲未放得低
如果放低咗就唔撚理佢啦
仲同佢表白做乜鳩

冇必要over read
完

去睇過大陸啲論壇嘅表示呢度啲巴打已經好平靜我都同意對文字劇透同你入場睇嗰個觀感應該會好唔同。只係依家最頂唔順係佢到最後交左個應該都係happy end嘅結局出嚟但係都係要喺啲小細節度塞啲屎比你食我係唔鍾意呀不過佢又搞到你無辦法大大聲屌柒佢，因為對個故事都唔重要

真 唔撚係佢rebot 真係唔撚會再睇eva
開完個頭先迫住睇落去
係香港生活 現實洗撚佢教 大把野要煩

佢官方自己出的周邊都講唔通啦
既然有咁多可能性
係要出個撚鳩人的可能性
目的係咩都唔洗再講
相信絕大部分人都只係有始有終所以想睇埋去
而唔係乜鳩放唔低
自己出戲出預告引人睇
之後話人放唔低
黑人???
都未計你係咁拖
魔戒出左1,2部唔通唔睇埋3咩
你個故出左一半未出完呀大佬
hunter d讀者又係放唔低
屌你富奸出下停下
佢打機我地睇其他
唔通佢唔出我就會死咩
講故事最緊要係起承轉合一脈相承
喂大佬明日香唔係路人甲
eva唔係講愛情
但你安個人俾佢都要合理呀
14年就合理
你不如話大雄係一個自閉仔bababa
一樣都得嫁
哈利波特都唔係愛情片啦
唔通佢配金妮我又要拍手掌
好多野個主線都唔係愛情
但唔係佢亂鳩咁黎
講個大道理就岩哂

「唔通佢配金妮我又要拍手掌」

呢句真
成日拎唔係講愛情出來辯解的確唔充分

JINS「メガネをかけた恋人がいる方、愛する人へのプレゼントにメガネはいかがですか？」

舊年JINS 同eva 合作個slogan
“不如揀副眼鏡送俾你個戴緊眼鏡既男朋友/女朋友吖”

原來真相係咁

官方一早暗示晒

其實你地係咪諗多左
句"ケンスケによろしく"係叫佢返去村到生活，咁劍介只係村嘅其中一個佢熟悉嘅人，但你地個個都過份解讀

都代表緊真嗣唔會再返去了

我覺得某程度上係奄野比自己既一個解脫
EVA 都玩左咁多年，佢自己應該亦都比EVA 束縛左咁年佢出特攝都好，大家都叫佢翻去做EVA 咪撚搞呢D
所以其實我有少少覺得佢係真係想借呢個機會End 撚左成個故仔佢（但繼續出週邊)

接受現實啦

佢覺得佢唔係呢到嘅人
所以同真希波去新世界，但其實都係一齊去，冇話係戀人嗰種

所以cp 配似係地過份解讀多

山下都知啲fans唔妥，出咗呢個po宣傳

無睇晒劇透

重點係點解係同真希波
同零同薰甚至你話同東治一齊去新世界都好過景甜下話

打左劍劍針
所以唔洗

成個故仔入面超越輪迴既淨係得薰同真希波?
定係兩個都唔係
佢破最後既近第三次衝擊係佢阻止
但係佢又幾乎自己引發第四次衝擊
係純粹咁岩去到呢次輪迴係咁發展
定係薰/真希波有心引渡去
但係最後又得真嗣同真希波去到下一個世界
咁明日香就留係第三村?

咁樣求其寫完綾波個結局真係唔明

2打6係咁㗎啦

破仲講到真治為左救綾波引發第三次衝擊

到左今集就變左綾波你安心上路啦

原來沒有 從來都沒有
為真嗣付出最多嘅唔係零就薰(
結果最後
唉 tv eoe 漫畫 新劇場 點解無一個版本可以可憐下零

講中唒我嘅心結
庵野秀明根本大毒撚
教我地做人

9估：因為技術唔一樣

我覺得係因為eva 太收得，太多利益
佢其實有少少唔想做（因為以前已經完成咗）
但為咗錢同養公司，加埋贊助商壓力下焗住做

最後講
我覺得係佢同自己講
同埋同大家講再見福音戰士，叫大家放過佢

（因為呢個作品以前已經完成咗）

無錯喎，劍劍 真希波

因為零同薰係神，神愛世人

薰係使徒嘅話應該得生命之果無智慧之果唔是咩
定新版係新設定

我估薰的設定唔同左

有冇劇透解釋啲使徒點黎
係咪同舊版一樣
Adam同lilith之爭

其實係咪冇新解釋既設定
就係同舊版一樣呢

係好多野都無解釋過
包括月球上面個黑色lilith

ps2 game有
黑之月，白之卵

咁到底nerv地底果件係咪lilith?定係月球上面果個先係lilith?

面具唔同喎

邊度有得睇返eva劇場版？

咁既然你自己決定出賣個IP搵錢, 唔該專業返少少,你受廠商氣就要撚fans?傻的嘛?

佢問緊新版

唔洗解釋啦
做咩要解釋?
你放唔低咩?

發覺呢句都幾屈

劍明戀呢啲現實發生過無數次既事
真係唔洗解釋架喎

可能作者都唔知點黎 求其腦海閃過就整出黎先威一威

・トウジには「鈴原」なのにケンスケに対してはケンケン呼びのアスカ
・他人の家で平然と裸でいるアスカ、無反応のケンスケ
・手慣れた様子でタオルを投げるケンスケ
・「今日だけは記録に残しておきたい」とアスカを撮影するケンスケ、顔を赤らめるアスカ
・アスカ「私が先に大人になっちゃった、昔はシンジのこと好きだった」
・アスカの内面描写でいつも一緒にいた人形＝ケンスケ
・シンジ「ケンスケによろしく」

睇到呢幾點
其實劍劍同明明呢對真係寫死左
無得話佢地唔係一對

上面d護航仔仲想點賴CP黨過份理解

寺田:我鍾意點寫咪點寫囉

飛鳥真同魯魯修都救得返,真嗣同明日香呢D常客又有幾難扭返正?
仲有成個鐵華團等佢救呀

反正集集機戰點玩都唔一樣

世界末日

睇嚟有排先有得睇lu

等出BD仲快

如果按個台仔的理解，其實都幾合理
加埋岩永哲哉(相田劍介)個訪談

成件事睇落就合理好多
雖然感性上明白咁樣拆一定好多人屌
不過都係親眼睇完先再決定

返緊eva公司想轉工做特攝但轉唔到
唔想再見到eva啲角色
於是報復世界

先說個人看完劇場後覺得明日香配給眼鏡仔真的是很理所當然的事，

空白的14年，

長期故作堅強內心希望有人摸頭稱讚的明日香說了，

以前跟真嗣的拌嘴日常很開心，也真的喜歡過真嗣。

結果一路以來真正稱讚過明日香的只有眼鏡仔，

14年後的眼鏡仔跟冬次也真的是好同學，看到真嗣廢物化還不離不棄貼心照顧。

而且劇中多次看明日香跟再度廢物化的真嗣的互動就能看出兩人性格真的對不上，

配在一起以後也只會拿菜刀互捅吧，光這幾點就覺得配給眼鏡仔很正常。

而真嗣在全系列的劇情中不斷地自暴自棄討人撒嬌，

「他想找的並不是戀人、而是一個能照顧他的老媽

真

呢樣我有少少爭議
我覺得破時明日香出事搞到同源渡反面之前、以及響救番綾波前後
真嗣應該真係想要個可以陪佢的戀人
但係Q之後就係想要個老母

咁唔是應該配零比佢咩(老母複製人)
唉 零呀

因為Rei 唔係人, 大限已到可以點
戀母情意唔等如要同老母談戀愛

咁真嗣個人設係咁, 變到天元卡米那咁會有人睇咩

Eva大人動畫
鬼滅小朋友合家歡
有排等

難怪明日香都唔得 因為佢都唔係人
主角群入面最後淨返個2個又真係人

其實呢樣真係唔怪得真嗣係破度再一次坐上eva願意去拯救係自己心入面重要嘅人，以為自己終於做到啲嘢，跟住無啦啦就瞓左14年出返黎個個對住自己西口西面又無人話佢聽咩事，係人都癲

其實Shinji 只係一個無優點嘅毒撚
劍劍相比之下正常好多
對香又係一見鍾情
佢似係啲有100蚊會俾99蚊女朋友嘅好仔

無呀，我無怪過真嗣乜野
本來舊劇搞成咁就係因為佢身邊無人關心佢or關心佢的已經死撚哂
新劇人際關係好左但瞓完一覺就比全世界指住黎屌，唔癲先唔正常

有無人會以為今集又會有首好似來吧甜蜜死亡嘅神曲

點知無

香港幾時先上 好想睇

今集都無引發到衝擊 正常
反而之前自爆個時嘅thantos都無埋

Tv->想找條女啪啪啪
破->想找人陪
Q->想找個明白自己的人，男的也好

咁終呢?

當知明日香配四眼仔就已經冇哂興趣知幾時上

未睇，到時再講

想大家都幸福

其實唔係TV明日香，真係冇所謂
佢TV 版跟劍劍就真係燒書

一陣到時又整個後日談原來裡宇宙入面嘅野全部都係真嗣自己FF
真正有入去嘅得司令同真嗣

最慘fans依家唔幸福呢

所以我唔係太同意個台仔講,佢完全否定左真嗣係序破嘅成長，一味捉住佢係Q受左咁大打擊就話佢一路都係咁垃圾。咁當然講度到要一個成熟嘅人去表揚肯定明日香，劍仔係一個足夠成熟嘅人，所以其實係終嘅時候明日香要嘅同真嗣一樣，一個要老豆(長輩)一個要老母

已經當新劇場版係黑歷史

難怪安排個47歲嘅真希波去表揚真嗣
用年齡來推算戰力簡直係28歲嘅劍介2倍

有機會你一口氣序破Q

女角係new movie得零叫多少少戲份
明日香真係冇乜交集
唔算NTR

btw
q入面，原來有畫面係好多eva手自動生產

馬斯克幾時出錢重拍eva

四十幾歲咩
唔係六十幾咩

所以其實邊條女都唔重要，新劇場版重要嘅係真嗣然後我地啲好關心女角嘅就變左傻仔

佢發姣之前，只係跑左一埸使徒
重要真嗣冇去過救佢

唔似TV經歷禁多

佢同真嗣老母研究室個時係16歲跳級嘛
之後真嗣出世到長大都14年
所以真嗣14個時應該差不多3x
之後昏迷14年再3x+14
4x差不多啦

呢個真係好可惜
原作入面嘅真香合體打使徒
零為咗真嗣自爆都無晒

睇返破啲片毁
真嗣救綾波時既對白

「我變成什麼樣都無所謂，世界變成什麼樣也都無所謂，但是綾波...但綾波...一定要救出來！」

其實佢可能隱約知道
救綾波係會有好嚴重既後果
嚴重到影響全世界

只不過我地當時唔知呢句對白既含意

佢Q既下場都唔係完全無辜

咁樣其實咪會顯得佢後面話曾經鍾意過成件事好薄弱

少少鍾意姐
14歲係會無啦啦鍾意人架啦
然後9成9都係冇結果

其實唔係
Dump咬完明日香之後,真嗣有反抗，想剷平金字搭，只係失敗咗
佢再上eva見到另外一個fd再比人食左，當然發狂去救

根本想真嗣同邊個一對只係觀眾一廂情願嘅想法

我自己就覺得純粹係用黎強化佢拯救綾波嘅決心嘅台詞，不過咁樣解都有可能。

我地未入埸
如果有Tv記憶咪有可能講得通

就好似拜登為咗真愛撳咗核彈掣填平世界咁
唔關事嘅人多得佢唔少
點會唔嬲

冇錯
就係因為呢啲事
佢好想救綾波
就算明知會影響世界都去救
最後要承受後果

因為角色一樣係佢同我講式波係複製之前大家好自然會將係舊TV一路睇落嘅情感繼續套落新劇場版到

但係佢唔上eva
10號(原13力天使)一樣會到教廷，都係第三次衝
分別不大

點解小圓劇場版啲人又收貨？
因為係百合？
定係惡魔焰太正

因為得無睇過

睇完TV就無睇

消滅使徒唔會攪到世界咁既
係救綾波先會姐

但係啲周邊產品超好賣
或者本身價值觀已經比老虛顛覆咗

都係個句，序/破太短
Q太暴走
典型日本劇通病，想講內容太多，時間太少

唔係開boots 400%，一早全世界GG

咁黎個新TV版慢慢講

所以我一向唔喜歡睇動畫
因為每一秒都係錢
好多都做到虎頭蛇尾
尤其改編作品個堆
唔似小說同漫畫咁
有弱肉強食 出名嘅先可以連載 出書
節奏又可以自己掌控(編輯迫畫落去個啲少數就算)

記得係311令Q成個故事重做
有冇可能有本身個故事出番黎

風險太高，蝕死佢

其實係輪迴係指有eva世界既發展定靈魂先
如果前者無左 後者 即係主角群係無左eva既世界不停輪迴再相遇既話 咁Shinji 總有機會同唔同人一齊架 可以係明日香 麗 真希波 薰

可能過幾年khara賺唔到錢，eva又會有新嘢

最後算唔算叫有救到

冇
當年eoe都係廢老叫佢休息半年，之後先再趕工做

Q完全大暴走連美里個造型都改柒埋

大家唔好買周邊 蝕死佢

除非白月黑月唔撞地球
唔係都係Dead Loop

岩岩睇返美里講左句
去吧真嗣君
不是為了其他什麼人
而是為了實現你自己的願望

變超級機械人大戰先on9
舊版0 0改 1 2 3 4號機 加埋啲使徒都唔知有無20個
每集都打一隻都好用心整咩作戰計劃又盛
新版啲敵人同機體已經多到唔想吐糟
一刀過去死一堆
一槍噠噠噠又死一堆

到終嘅最後應該算有嘅

求真神馬斯克救救eva

所以破個時係救唔到定點
拉咗出來即係係初號機入面?
最後裡宇宙入面變咗長髮
但薰都係短髮又係點
硬係覺得係好似TV結局咁真嗣一個人FF安排晒每個人

初號機變紅
用手同死光已經打到使徒仆街

之後頭頂出現光環
插入栓更加深入
律子先好大反應 叫佢停手

個光環應該係同負宇宙有關
要用呢個力量先救到綾波
同時毁滅世界

打死使徒唔洗開光環

咪就係，新版除左畫面靚劇情真係。。
序破都正正常常Q真係垃圾
寧願佢重制舊版好過

如果唔係想救麗，冇電已經玩完
唔會有之後

舊Tv係食左s2先有無限動力
新版冇

舊tv係暴走之後先食S2下話 印象中

新版算唔算食左eva使徒咩

當時綾波都話左
「不行的，我只能活在那裏了」
係真嗣堅持要救
係好感動好熱血
我都好想佢救
綾波都俾佢感動到
伸出手

但佢真係闖左禍

食左S2先可以半神(三衝鎖匙)

冇食core

Q入面個明日香已經係第二個？
破又話精神污染封住左既

係由一開始已經係第二個
改咗設定係歐洲個邊有整式波系列
之後自相殘殺訓練完最後淨返個一個就係過日本個個

岩呀

成個新劇場版都係同一個

我番睇咗
破/Q應該係同一個
另外，破其實已經好多位有 使徒封印符咒
Q就更多

哦 仲以為中途換左個

睇台灣d人話最新呢個劇場版
有一段係打13號機
果時入面既係薰同另一個明日香
唔知有冇關係

佢要玩序破/Q end唔係同一時間線，你都吹佢唔脹
等hk上

13號機咬死2號機前
係有個全身藍色嘅靈體狀明日香拉咗明日香入去13號機
但薰我好似沒印象有出現過

冇食core何來兩粒呀
你睇多次先啦

btw
Q明日香
一出埸，係膠布補衫
而之後就新衫

你話已經係另一個Loop都講得通

明日香

咩叫膠布補衫

汁比我

但係衝擊比薰阻止左
應該唔可以count落輪迴？

Q一開埸
太空打個埸
明日香係舊衫

明日香已經被拋棄

輪迴說除咗薰係月球嘅對白同棺材外
個人覺得好似沒乜其他直接證據

你整張咁嘅場刊封面明撚人啫

整張麗未無事囉

係wunder上面,2號獸化打個部係6號機(月球上面改做)

其他人係平行世界
得渚薰一個輪迴緊

早幾個post有人po左個日本仔講輪迴
雖然無宇幕但係google translate再加佢指手畫腳
覺得幾有道理

根本兩樣野都唔同
焰魔個新世界一樣有sayaka呢個反對者響度
佢潛意識都知自己做法有問題，遲早同小圓敵對，只係佢有無後悔的問題
而且基本上非魔法少女的人都唔會feel到有問題

我都有睇但完全唔明
佢話由劍介屋企出發就會有分歧
一個係序 一個係TV
但我心諗劍介屋企出面紅晒被污染喎屌

成個故事重做我第一下諗起FF15
由水晶故事變咗做四條仔去旅行

佢唔係問緊終入面13號機入面有明日白同薰嘅靈魂之類咩

佢係用綾波嗰幻影解釋做輪迴嘅分攰點,雖然我唔係好明佢破跟住去eoe個邏輯係點

retake 係日本俾人炒緊

你睇清楚就知佢係打到使徒仆街在先
開光環救綾波在後

佢將劍介解釋做真嗣係嚟故事一開始寄住嗰一位“先生”我覺得係夾硬黎

同埋佢話破之後會返eoe舊世界
我心諗 eoe得返2條友 返去做乜鳩

香港又輸出文化

佢個段個解釋我聽左幾次都唔明有無日文好啲嘅巴打去聽下

可能係做完q 先臨時改

但唔知點解真希波嘅真人cos係最神似
明日白同零cos極都好似差咁啲野咁
好神奇

我原來睇錯
同明日香打應該係麗個部無頭

個髮色冇另外兩個咁突兀？
同埋有眼鏡擋一擋

我又睇多咗次
淨係eoe之後到序我都覺得講唔通

眼鏡+大波

淨係髮色已經贏左金色藍色係三次元點都唔夠自然

我feel到執相個位仁兄盡力鳥

幾大波

呢個？佢當年cos 真希波個張好出名
好似嫁左人？
唔再cos

真治大個左都幾型

最經典嘅真希波cos
連破都未上嗰陣就出名咗

點解仲有DSS
btw 真希波大咗個下巴勁尖

轉K島

Q：歷經25年，一直扮演明日香這一角色，如今終於迎來完結篇，不知心中是否也百感交集呢。
宮村：……雖然想必一直觀看EVA到今天的大家都能多少理解，不過明日香在整個系列中都是可憐的模樣呢。也因此我也很長時間裡感到心痛。她明明那麼努力，總是遭到殘酷的對待，實在是非常可憐，因此我一直、一直都發自內心地祈願，希望她最後能得到幸福……明日香對我而言就像是親女兒一般的存在，但是「不知什麼時候，鑽出來了劍介這個**！（笑）。

此前一直沒有什麼情節鋪墊，突然之間明日香和劍介的關係就變得親密起來，我也著實嚇了一跳。比如說，明日香面對著劍介的時候，劍介給明日香照了張相。面對這個場景，我當時就吐槽：「到底什麼情況？」（笑）。後面明日香也進到劍介的房間裡隨意地玩起遊戲……明日香一直是作為專業的戰士來思考和戰鬥的……不過日復一日，身處於「不得不戰鬥」的情形中，這時有來自劍介的溫暖呵護，不也是會讓人感到高興嗎（笑）。我雖然吐了很多槽，但是在錄製和劍介在一起的場景時，的確還是感覺到了幸福。要說為什麼的話，像突然壓過來的重擔般出場的劍介滿懷著慈愛，竭盡全力地支持著明日香，就連給劍介配音的岩永先生都不停地說："他這是在為了拯救明日香而努力！這樣一來明日香是不是就變得幸福了呢？"，我也心想：劍介能這樣盡心為明日香考慮，也是一件好事呢。
話說回來，以前我為其他作品的女主角配音的時候，也出現過我覺得女主角和主人公關係已經敲定，結果途中登場的角色從主人公身邊把女主角奪走的情況。這回也……我是不是配這類角色配太多了？於是乎我對這其中的因果關係陷入了深思（笑）。

係呢個
勁似
有個種挑皮 超脫嘅神韻

佢cos 其他反而麻麻地

好想睇真希波大個左個樣
搵唔到

真希波大個咪姐係思嫣囉

你呢張邊到搵到
我連你呢張都搵唔到

諗緊入唔入多次場影張大人真希波比大家
但又怕受唔住打擊

屌你咁撚大波既

劍劍

宮村自己都係真嗣x明日香派

呢個鬼佬

連蹦帶都冇 唔信係EoE香

呢個造型好鹹濕

劍劍就爽啦

但明日香比13號機吸走個時件制服係留底咗
我懷疑呢個係真嗣自己FF嘅明日香

睇嚟Amazon外其他都四月返貨

唔好呃自己啦

呢個係統合晒所有記憶既明日香

劍劍屌左一個就屌晒咁多個明日香

真係疊字咁叫？...

明日香見親個個人都叫個衰既花名

得劍介係叫佢劍劍

係呀 日本都係ケンケン咁叫

ff下其實KenKen同PenPen係同一lv

睇字都打冷震

仲會有人捨得賣？

真係一樣？？

バカシンジ（白痴真治）😡

ガキシンジ（細路真治）😡

ナナヒカリ（二世祖綾波麗）😡

エコヒイキ（贔屓，唔識譯，鬧綾波麗既）😡

コネメガネ（靠關係既眼鏡）😡

ケンケン（劍劍）❤

小光都係叫返ヒカリ咋

唔緊要 反正只係其中一輪輪迴/其中一條世界線係咁 其他可以係無結果/未知/同バカシンジ/kenken/etc. 一齊

ひいき其實可以譯偏坦

七光り都係鬧真嗣 靠老豆有EVA揸

エコヒイキ
我覺得偏坦都係未夠講到個種陷媚既內涵

明日香就係覺得綾波靠楚楚可憐引碇司令偏坦佢

題外話，想問下日文高手

我見日本仔話鈴原個妹係メンヘラ

其實メンヘラ有無中文？
我剩係諗到喪婆，割脈妹咁樣
唔知點譯

Mental

去吧

好想睇

mental 都似
我就係覺得中文好似無一個字表達到呢種女人

挑戰下影唔影到最尾月台嗰明日香

輪迴說我到而家都唔係好信
除咗薰之外仲有咩證據

One last kiss

走啦

請問有無解釋到點解13號機無at field

本身設定真嗣係美少年嚟，同老母好似樣
薰就係類似johnny’s嗰啲型男偶像

同人作品黎，嚇我唔到

擺睇啦屌

咁即係eoe惣流明日香都係式波系列？

其實係咪身處負宇宙既人
就會有晒所有輪迴既記憶？

劇透仲有話係一個不分真實或虛擬的世界

有冇人睇左可以講多啲？

但如果輪迴 最後佢終結輪迴點解會叫佢去搵劍介
定明日香根本無過新世界
但如果無過新世界咁又點叫終結輪迴 我好1999

輪迴論有個問題，就係幾時先係個loop既end ?
定好似火之鳥咁其實個宇宙重生左幾百萬次
定個loop只係loop某幾十年

同埋點解真希波呢個輪迴先出現
我想佢消失

Post 4: